\begin{frame}{Introdução}
\begin{itemize}
\item O câncer é a segunda maior causa de mortes no mundo, com 9,8 milhões de mortes em 2018
\item O planejamento radioterápico é uma das formas de tratamento de neoplasias malignas
\end{itemize}

\begin{figure}[!ht]
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\linewidth]{img/cancer.jpg}
%%	\caption{Fonte: Instituto Nacional de Câncer.}
	\label{fig:square_projection}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Introdução}
\begin{itemize}
    \item O planejamento radioterápico envolve a análise de diversas variáveis e é dependente de uma aquisição de dados o mais fidedigna possível.
    \item As formas mais comuns de obtenção de imagem são:
    \begin{itemize}
        \item Tomografia computadorizada (CT)
        \item Tomografia por emissão de pósitrons (PET)
        \item Ressonância magnética (MRI) 
    \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ct_machine_1.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ct_machine_2.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ct_machine_3.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	\label{fig:fbp_sl}
\end{figure}
\small Fonte: Philips, Samsung, Siemens
\end{frame}

\begin{frame}{Introdução}
\begin{itemize}
    \item A presença de implantes metálicos é cada vez mais comum.
    \item Entretanto, estes metais, devido ao processo de aquisição de imagem, geram os artefatos metálicos.
\end{itemize}

\vspace{30pt}


\end{frame}

\begin{frame}{Introdução}
\begin{itemize}
    \item Existem propostas comerciais de quatro das maiores empresas de saúde possuem ferramentas para a redução de artefatos metálicos.
    \item Um empecilho é o alto custo de aquisição destas soluções.
\end{itemize}

\vspace{20pt}
\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\hspace{-15pt}
	\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ge.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}\hspace{100pt}
	\begin{minipage}[b]{0.2\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/philips.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/canon.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}\hspace{10pt}
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/siemens.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}\hspace{10pt}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}{Introdução}
\begin{itemize}
    \item Os algoritmos de redução de artefatos metálicos desenvolvidos na academia não englobam o desenvolvimento de uma interface de usuário.
    \item Desta forma, o SUS, em sua maioria, não possui acesso a redução de artefatos metálicos no ambiente hospitalar.
\end{itemize}

\vspace{30pt}
\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/code.jpg}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	\hspace{20pt}
	VS.
	\hspace{20pt}
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ui_screen.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
\end{figure}
\end{frame}


